[811新屋嶺集中營] 被捕人：被警棍打痛至沒知覺，再被胡椒噴霧噴傷口， 被踩臉踢眼導致腦出血，關節位碎裂成4塊

反修例示威中，警方疑對被捕者濫暴，其中8月11日首次有喬裝警員在銅鑼灣制服示威者，《紐約時報》訪問當中3名被捕男子，包括被警員打至門牙飛脫、嚎哭求饒的青年，他就事件首度開腔，稱被警員用警棍打眼及牙，「痛至沒知覺」，再被警員用胡椒噴霧噴傷口，被扣留時要求致電家人和律師，警方聲稱電話接收不良；其他被捕青年則投訴被踩臉踢眼，事後因腦出血而持續流鼻血，亦有人被捕後肩膀關節位碎裂成4塊。

要求致電家人律師 警稱電話接收不良
《紐約時報》昨日報導，並附載訪問片段，3名被捕男子戴口罩正面接受訪問。23歲「爆牙青年」Chow當時被制服，有警員以膝蓋壓其頭，有警員再用警棍打他的臉。報導稱他重看有關新聞片段時，難掩哀傷、緊握拳頭，「當時我是求饒中，求他們不要再壓，我已經被捕。我心裡想，為何你們這樣對我呢？」他說眼及門牙被警棍打，感覺「好像被細貨車撞，痛到無知覺」，當時亦有警員用胡椒噴霧噴他的傷口，「像很多螞蟻在傷口上爬及咬」。

另一被捕男子Jack在報導表示，當晚身處個巴士站旁，目擊有兒童被貌似示威者的警察追打，他逃跑期間被推跌，有人飛撲壓著他，使他感到劇痛。他左肩關節骨頭碎成4塊，與下方接骨分離，需由醫生鑲上鈦金屬片和螺絲；醫療報告顯示，其傷勢為毆打所致。他計畫申請民事索償。

18歲被捕青年K稱，當晚被兩個黑衣人從後拉跌，並用警棍毆打，有人踩他的臉和踢其左眼。醫生證實他腦出血，他稱自當晚受傷後，幾乎每日都流鼻血，而且經常感暈眩。他說當時追問黑衣人是否警察，卻一直不獲回應，直至被扣上手銬才知曉，「我經常夢到當時畫面，很難受，不能入睡」。

當晚的被捕者被帶到新屋嶺扣留中心，Chow和K分別稱，房間內的示威者都受傷，表現痛苦，要求醫療及法律援助卻被長時間拖延。Chow說曾要求致電家人及律師，有警員稱那裡電話接收信號不好，「打不到出去」。受訪的義務律師林洋鋐表示，當晚趕到新屋嶺，在外面等候逾10小時才可見被捕者，批評警方嚴重剝削被捕者權益。

被指「核心示威者」 兩控集結一未起訴
警方早前表示，當晚的喬裝行動拘捕了15名「核心示威者」，不過根據訪問，3名被捕者說彼此不認識，而至今Jack和Chow分別被落案起訴非法集結罪，K則未被起訴。

警：示威者激烈反抗 不滿可投訴
警方回覆稱，8月11日晚拘捕行動，部分示威者曾激烈反抗及掙扎，人員遂採取適當武力制服。對於未有表露警員身份的質疑，警方稱該行動性質及現場情況不容許展示委任證，但採取行動前曾向示威者表明警員身份。至於羈留者權利，警方稱有既定程序處理，如任何人認為受不合理對待可投訴。

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

心痛...

每個人都要睇呢個post
你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉

大大力

辛苦你地

一齊告署長

推

push

Push

推爆你

屌你老母死黑警

以為係生果
估唔到係明報

新屋嶺

推，NYT做嘢仲快過我地

721 811 831 新屋嶺

幾時燒狗屋？

927 928 929 101

班黑社會一定要還 屌你老母

睇字都覺好血腥

。

唉屌

估唔到，不過純粹抄NYT新聞

［文宣] NY TIMES 專訪811被鬼拉嘅手足！一定要廣傳！

人道災難，請求美軍救助

地獄既深淵正等候緊你班仆街冚家剷
成個警隊由上至下全部必需10倍奉還

唔敢睇晒 好心痛。。。

唉

死黑警

每個人都要睇

爆牙手足撐住呀呀

班仆街

獅鳥

明報都忍唔住

投你老母訴

泛民咁多律師咁多基金，有無人幫佢民事索償警務處處長

痴撚線 黑警必遭清算落地獄

推呀

所以話出面quote鬼佬話唔好搞警暴既係咩意思?

721
831

新屋嶺

以武制暴

好心痛 死黑警

痴撚線

屌你老母，死黑警。完全喪失人性

——「Too Long Pls Read 自推回覆 ——

講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁喂，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？喂，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班仆街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！

（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）

————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常一Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果。

遇到其他行業一個態度仆街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到其中一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？你諗諗，即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又仆街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fact check警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

721 831

[梁烈士成仁百日紀念] 612-915老鼠發瘟暴行gif集合

睇到好嬲
黑警死全家

呢e就係ture news啦 推爆佢

死黑警知唔知有報應?

721

嬲,得閒join下唱國歌團制裁黑狗

心痛 睇字都覺得好痛 只係一小部份嚟

屌黑警全家

警賊被人搞屋企人都唔怪得人，因為警賊真係極醜惡！

黑警死全家

好心痛

捉到狗要打到佢殘廢 屌你老母

酷刑罪投乜撚嘢訴
黑警落地獄

香港警賊為左錢做埋咁多陰質野！屌你老母！

不殺黑警
就算人權法案幫手制裁
都只制裁到搵到既黑警
好多可以逍遙法外
佢地做完人渣野可以無後果
甚至光復後繼續出糧當無事發生
點解仲未有人敢殺狗除害

可投訴 投你老母死黑警

酷刑罪

呢個仇一定會報

黑警幾時死

成世人無試過好似依家咁嬲, 係嬲到想黑警全家不得好死, 係呀, Mon Post 狗死黑警, 我一定長命過你等睇你報應

屌你老母啊死黑警
可唔可以帶上國際法庭

殺狗

有冇nyt原報導？ggl出嚟嘅都唔係嗰篇

屌

「這是戰爭」（C'est la guerre）。

點撚解班狗仲可以逍遙法外

等天收

927 遮打

dklm

辛苦晒義士
香港人唔會忘記你地嘅痛架!!!

多謝你地出嚟，告佢地仆街

做文宣呀

一定要制裁黑警

大大力推

嚴懲警賊 流放支那

死黑警dllm

推到黑警死全家

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

好撚心痛！死差佬！死10次都唔撚夠！

推爆

Dklm

呢個仇，一定報

警：示威者激烈反抗 不滿可投訴

依加唔撚係要投訴阿，係要告撚到你班仆街冚家產入冊阿

遇到落單警.....

黑警而家拎住免死金牌 知道投訴都治唔到佢地既罪就係咁叫人投訴

推
咁多位手足受既苦
我地一定會記住

屌死黑警

都係果D回覆架啦 咩死黑警死全家 一定要報仇 要清算

文宣牆置頂

We will never forget what the poopoo did in 2019

無錯 依家係要酷刑罪告鳩d畜生

手足。。。。。

推啦 痴撚線

好難過

721 831 新屋嶺

同岳義士一樣 傷口噴胡椒水

有時真係諗
到底可以點先唔令人去集中警暴問題⋯
屌 邊有可能唔集中

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

never forgive
never forget

但係而家都係表面證據，差佬個邊實話你吹咩都得…

其實咁樣，告唔到刑事咩？

有冇法律JJ

💥💥突發通知💥💥

由於人數及地點限制，集會地點將改為中環愛丁堡廣場，日期維持不變，開始時間改為晚上7:30。

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上7時半開始
地點：中環愛丁堡廣場
（不反對通知書申請中）

律政師負責告 你話告唔告到？

呢一世都唔原諒黑驚

屌 推呀

我DLLM呀死黑警

將心痛轉為行動

屌你老母 黑警幾撚時死

義士大多謝你地

我地唔係要投訴，係要D狗還義士所受既傷害，要逐一清算

死全家啦仆街

黑警死全家
手足早日康復

黑警陷家剷

兄弟 早日康復

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

你老母嬲撚到癲

幫推

已經準備緊。
不過無萬全嘅準備係唔會出手住。
就好似支那打台灣咁。
所以現階段都仲係鳩噏住先。

清算黑警，交出所有曾駐守新屋嶺黑警名單，全部判處酷刑罪

推呀!!!!!!!!!!文宣呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
國際文宣!!!!!!!!!

依家連一半都未有
大家話支持告9 黑警
你地捐錢支持未

927新屋嶺
929大遊行

屌你佬母 睇到每一個字都好痛

好撚心痛 推呀

仆街

毋忘新屋嶺血海深仇

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

心痛，忿怒

Tui

屌你老母
黑警死全家
一定要清算班垃圾賤畜

無人性

解散警隊 清算警隊

屌你老母

屌佢老母臭閪 死黑警

唔係要告署長，係要告濫用職權個警察，民事告佢，佢應該只可以用自己錢黎打

師兄仲睇明報?
愛國紅報喎！

嬲撚到

不能麻木，推

推丫

Dklm 黑警死全家

721811831

香港唔夠監獄既話可以直接送上海牙或者新彊

puah

血債血償

黑警填命

好撚心痛

人道問題

好痛...

死仆街

然後班狗依家好似完全唔驚有後果

仆街，林過雲都冇比狗打成咁啦吊你老母

Push!

721
811
831

你去做第1個

個個留名屌完人老母就算

黑警冚家剷

屌
香港點解會變成咁

十倍奉還

仆街黑警死全家！

他朝有日報應番落黑警身上
手足take care

Dllm 黑警

你哋真係好叻㗎喇

Fuck popo

Sorry😭😭😭😭😭

Play

927 出黎集會！

q推

行動啦
Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

Fuck

pushhh

睇到裂開4塊已經心痛到不得了

唔好對黑警仁慈

有一我地革命成功

呢班仆街一定會被清算

處以極刑

屌你老母真係

屌你老母
真係隻手遮天
一定要擺撚左呢個部門
新屋嶺做博物館

做戰俘都無咁慘，可想之後被捕都會好慘，手足一定要盡最大努力拒捕。

CLS

集體民事告咗先 越多告得入即係越多警暴

明報之前直頭專題狙擊鄧柄強啦
根本6月打後好多間傳媒都由歸邊移返出嚟中間
唔係點解咁多上年紀嘅人都轉立場
因為佢哋接觸得最多就係主流媒體，幾份免費報，由其am730都好明顯
好似白份呢啲都彈出彈入冇句真咁撚樣啦
久而久之好易潛而默化

pish

好撚嬲又好心痛

up

主動搵落單狗

死黑警
無法無天

爆牙義士

好心痛

黑警死全家

手足

捐錢告黑警呀

美軍…………………

NYtimes出咗專訪

果個卧底狗好似俾人起左出黎 大把時間獅左佢

打完飛機好訓啦

推呀，你班死仆街死黑警，我屌你地老母臭閪!!!
唔好再傷害我地手足喇好心痛

Pish

721 811 831 新屋嶺

DKLM又打人

612 721 811 831 903

Never forget
Never forgive

推！

心痛 私了把啦
人地根本唔care你死

麻包袋呢

睇字都已經唔忍心再睇落去

呢d post就值得推

屌你老母投你老母訴呀 冇撚number投閪訴咩收尻皮啦

屌!!!!!!!!!!!! 推!!!!!!!!!!!!

721 811 831 新屋嶺

9.28 10.1 大家見

We are stronger together

黑警一定要死全家

dllm告鳩班含家產啦

民事索償

真係賤到一個點

告尻佢地啦屌

好心痛真係
睇到眼濕濕
記得救得一個得一個 後面嘅人拉返我地嘅前線走

推
係咪搞緊打官司告政府

睇到心都碎

呢班黑警object都不如，唔配有生命！ 天理不容！！

心痛

仇警無錯 殺警有理

其實不如玩舖勁

點都要報仇

一世都唔會原諒警察

不能麻木

呢啲數遲早到佢還！

屌你老母臭閪

點解依堆仆街 page 重有，你地咁耐都未 report ?

置頂唔該

PUSH

一齊追究班仆街

睇字都好撚痛

好撚心痛...

黑警一撚定要死全家

民事

推
告到佢仆街

Dllm

黑警私了

點解要受呢啲對待
屌你老母黑警死全家

推 睇到好心痛

手足 對唔住

721唔見人，831打死人，921超多人
推

仆你個臭街
黑警

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

Twitter

死黑警
惡有惡報

希望有一日 榮光歸香港 將呢班魔警一一清算
支持義士

全部坐30年

........

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

ON9

Dllm hkpolice

一報要黑警還

好撚痴線 一定要國際都知

屌你老母死黑警！

呢啖氣吞唔落，血債血償最基本

cls 我屌你老母死黑警

嬲到已經唔知講咩好，唯有 up 圖

遲早要你地血債血償 仲有嘔哂d ot錢出黎

黑警

好 撚 嬲 ！

仆街屌你老母黑警死全家呀！

胡椒噴霧噴傷口
屌佢老母

Fuck!

<未FC不喜勿進>暗網爆新屋嶺殺人黑材料

黑警 草 管 人 命！

612 721 811 831 新屋嶺

死黑警根本出去搵人出氣
完全濫捕又唔係有實質證據告人啲乜
次次拉哂番去打人一身先算，成班食屎狗屌撚哂你地老婆仔女

黑警隻隻都死有餘辜

呢鋪唔清算根本平唔到民憤 警察形象重回六十年代

點解無人理新屋嶺嘅？？香港人咁善忘？

投投投 投你老母咩 你唔講有得投訴都無咁嬲

retweeted

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

721 811 831

依班黑警日後清算應該要槍決

啊啊啊啊啊啊 死黑警

呢啲推爆佢
咪撚再講其他無證據既野, 俾人SPIN走晒

班狗又係叫人投訴
點撚樣投呀？而家你地凌駕於法律同政府之上用私刑喎
我仲要搵證據證明你用私刑？咩道理？
解散班狗、解散政府！！！！

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

痴撚線
黑警唔撚係人 為份糧咁搏

點解可以咁

好撚心痛 屌曬曬所有黑警

仆街死黑警

推呀，啲文宣去晒邊呀？

屌你老母 好撚心痛
越嚟越多手足被捕
越嚟越多被自殺案

黑警用你全家嚟還

好撚嬲

義士多謝你地

受傷義士有咩要支援一定要出聲

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

Wa diu

點解有曬資料 D狗都仲話冇？因為冇人出黎指證？？

推推推

仆街死黑警 全家死哂 死淨佢一個

真係陰公 專打男仔
一定好大心理創傷

好快會有報應

又話核心暴力示威者？原來都係告非法集結，有個仲要無起訴

捐多次比受害人去打官司
希望大家都支持佢地
佢地只係借社民連acc
唔係捐比社民連架

民主社會根本唔會發生呢啲情況 香港宜間淪落到同中國無分別 真係可悲 希望呢班黑警會受到法律嘅制裁 而呢班受害人會得到應得嘅公義

告撚到佢甩褲
入完民事告撚埋刑事

邊度課金麻煩通知聲

Dllm 死黑警

接仔放工又唔做，鄺仔俾人打又冇人理，敵人議員一個都冇事，林鄭日日笑哈哈。
香港人愈來愈同猶太人不反抗導致大屠殺的局面行近一步。

已fc嘅報道優先推

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

好撚灰

黑警不得好死

負皮係畀黑警

呢啲先係FCed
推呢個先

幾時到東方登,佢老母!睇到好嬲

dllm黑狗

唉，點做先可以搞死班黑警

人人都有黑仔果陣，睇路呀

自作自受

黑警死全族

推 927

斥習近平令中國淪為勞改營國家 美眾議員：濫暴警是制裁目標

美國國會即將審議《香港人權及民主法案》（下稱《法案》），有望落實美國制裁打壓香港民主運動者的機制。有份在眾議院提案的眾議員史密斯（Chris Smith）直言，《法案》要求國務院就香港自治情況提交報告，亦會對打壓香港的人士作出制裁，包括使用暴力的香港警察也是目標之一，直斥使用警暴者形同「癌症」，史密斯多番批評中國在國家主席習近平治下淪為勞改營國家（a gulag state），指美方極擔心香港也會落得如此下場，認為必須為香港支持民主運動的人士提供協助，否則香港將變成高壓地區（very repressive area），強調《法案》獲通過後，必須引用條文迫使中方遵守承諾，尊重香港人的人權及自由。

嘩 屌你老母呀

手足呀

做左索償呢一步先，再諗計

社民連

冇計，呢個就係我地同黑狗既分別

心痛死

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

真英雄!!!!推
黑警你地一地會還!
死全街!

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

終於有多d人講入面嘅事

好痛

927 集會

Push push push

【9·27聲援新屋嶺集會】
#主要巴士路線
來往上水/粉嶺：九巴978
來往大埔：城巴307
來往沙田/大圍：城巴 182
來往馬鞍山：城巴681
來往何文田：新巴 109
來往新蒲崗/九龍城/黃大仙/彩虹站：新巴111、113
來往土瓜灣/紅磡/黃埔站：新巴115
來往屯門：九巴960、961
來往元朗：九巴968
來往天水圍：城巴967、969
來往油尖旺/深水埗區：新巴 104、905
來往藍田/油塘：九巴603
來往觀塘/牛頭角/四順：城巴619

lm

黑狗要死全家

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

twitter戰線

屌
你
老
母

人
神
共
憤

721 85 811 831 101

死全家不足以伏罪

繼續推

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

魔警！等清算吧！

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

唔好忘記唔好麻木

推
永不嫌舊

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

好撚痛
今日中環個個壓頭同大力壓頸 屌佢老母

咁快就無人再記得811?

711 811 831

Diu死黑警十八代

推!!! 唔好唔記得新屋嶺!!!

集資告鳩警務處

一世都唔會原諒死黑警

沉迷嗌交分化玩膠嘅連登仔唔該睇左呢篇文佢

全部court case攞晒
狗濫權既料出黎
搞到佢哋做不誠實証人得唔得既呢

Pushp

乜都你講晒！搜証又係你，調查又係你......而加市民對警隊係零信任，所以點解要要求左體制外進行調查！
成個體制你玩晒，公義點彰顯？

香港人無論幾灰
都唔可以放棄
宜家放棄 所以手足既付出就會白廢

癡線咁都做得出

甴近平

警甴

黑警停用新屋嶺唔會令我哋淡忘呢件事，香港人唔會忘記。

痴線

DLLM黑警
你地遲早會死

真係好心痛， 班狗仲可以咁風流

點解可以咁仆街

唔可以忘記，推

唔知邊個做，無仇報

612

要攞返公道

依家點

LEST WE FORGET

黑警必須死全家

一定要追究

3萬黑警全部都要消滅

喺臭格都凍到無知覺，好似等死咁

唔好鳩UP咁多喇.
民陣或其他飯民甚至係想撈取政治資本嘅建制都係時候,公開質疑警謊失踪人口調查組公開嘅人口失踪人數資料喇.差距大到天與地.屌你老母,整個社會都係傻HI嚟.
700幾對幾個...........

求港人永遠唔好忘記

唔出刀就係咁，全民皆刀，一早贏左。

一邊睇一邊心痛到仆街，死警甴將來一定要受返相同對待，將佢d曱甴手腳全部折斷

唔好意思，借一借位

「南區翻工入」 12.16 和你Lunch , 1230準時老地方見

幫推行動po ,好人一生平安

P
U
S
H

推
唔好忘記新屋嶺

打到仆街仲要告暴動

推！！！
大家唔好麻木！！！

黑警必須死

Push.

仲記唔記得呀

睇字都頂唔順

殺狗！

푸시

밀다

問題係喺香港告佢哋仲有冇用呢？

黑驚死全家

everyone forgets
but not us

黑警全家好快會有同樣待遇

never forget never forgive

我想再強調多次: 班賤種黑警應該死

唔可以忘記班賤種警畜所做過既事
一定要抗爭到底

想淡化？
被自殺仲未平反

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

Never forgive never forget

曱近平

好仆街

11.11 交通警電單車撞人群 據了解近日已復職

瘋狂交通警騎電單車追撞人群

祝警署爆肺炎
黑警死全家

太多太多太多單野
清算黑警 刻不容緩

法治

派比口罩呢d人既家屬？？？？？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)

西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup